# Level 2-3. Работа с процедурами. Рисование объектов на сцене 

### Цель урока научиться использовать процедуры. 

##### Необходимо реализовать программу, в которой по клику мыши на сцене будут появляться цветы. 

Вместо того, чтобы создавть программы целиком, ты можешь писать отдельные процедуры, которые потом сложишь в единое целое.
> Открой файл: flowers.sb2

![Появление цветов на сцене](img/simplescreenrecorder-2018-10-10_13.36.11.gif)

### Алгоритм реализации
1. По клику на сцене нужно передать событие Draw и ждать;
2. Для спрайтов:
    * после получения события Draw, установи различные эффекты (цвет, яркость, размер);
    * задай начальное положение для появления спрайтов;
    * в цикле печатай новые лепестки, поворачивая их на нужный градус;
3. Можешь добавить что-то от себя!
